原來感建分已經進化成感建死

感情問題一律跳樓解決

請珍惜生命

好嚴肅囉咩事

感建跳

感建分(屍)

痴撚線comments

柴犬進化成警犬 落地獄

床頭打架床尾和
姐係感建fuck?

差張gif

?

Jump先係感情問題唯一出路
睇下人地跳完之後即刻幾多連登仔想幫佢報牛

感建jump啱音啲